{524}星期日港島遊行有過萬人出黎我切~

Facebook,ig冇人講
冇Kol幫手宣傳
冇議員帶頭呼籲
條街冇文宣

基本上得連登呢個同溫層講
仲要俾五毛狂開po/搶頭香留言擾亂風向
鳩行冇用,送頭,益飯民,去九龍開花.....

524我唔expect會有一百幾十萬人
但我驚呢個勢連幾千人都冇
所以跪求大家今晚/聽朝開始

~係自己嘅social media/page狂洗版
~炸你有follow嘅kol/議員叫佢地宣傳
~推po用524 sogo見代替推
~街頭大型文宣(自己衡量風險)
~約朋友組隊去行街街

得返一日做宣傳冇時間再驚再嬲
524純文宣愽見報行動根本風險有限
唔好自己嚇自己,一齊shopping啦

OushhhhhDo mansuen la

Bobo

根本唔夠人

遲大到

加埋你就夠

多你一個好多

今晚好似唔見你

忙啊

同埋今晚仲未完

推

唔夠人

啲怕事嘅又會驚限聚令又驚疫情

漫漫長夜

驚嘅咪當shopping爆買黃店活動

今晚開台

一齊宣傳

呢度?定有其他心水?

切乜先

點解入黎推嘅非p都4個但正皮得2個

冇呀成晚都冇乜睇過連登

你有咩推薦

寶寶

到時你就知

遲到

salami

今晚好多po都值得推

出呀

有冇啲比較慘啲嘅post先

油dee大把貨

點都好都要出黎行下街
魚就死都會典下典下
不過我唔覺得聚到人

叫埋身邊朋友一齊出......黎shopping

出嚟行街食飯啦

Be water,就算最尾聚唔到都要俾全世界知係佢阻我地聚

be water啦

pishhhhhhhhhh

正皮少過條街戴底褲口罩嘅人

推薦港豬睇睇The Pianist

Jew #1: Can’t you hear what I’m saying? I’m telling you it’s a disgrace! We let them take us to our death like sheep to the slaughter. Why don’t we attack them? There’s half a million of us here. We could break out of the ghetto. At least we die honorably, not as a stain on the face of history.
猶太人甲：你聽不懂我說的話嗎？我告訴你這是一個恥辱！我們任憑他們把我們引向死亡，就像羔羊走向屠宰場般。我們為何不攻擊他們？我們有五十萬人在這理，我們可以突破猶太人區的重圍。至少我們可以光榮的死去，而非歷史上的一個污點。
Jew #2: Why are you so sure they are sending us to our death?
猶太人乙：你為什麼如此肯定他們會送我們下黃泉？
Jew #1: I’m not sure! You know why I’m not sure? Because they didn’t tell me. They’re gonna wipe us all out.
猶太人甲：我不確定！你知道為什麼我不確定嗎？因為他們沒有告訴我！他們想把我們趕盡殺絕。

嗰50萬人最尾死剩幾多人?
香港
曾經有200萬人

人呢

524見

唔夠時間文宣啦屌

呢個都好似唔錯,不過想推524多d

【警世】脫離悲情文宣，先可以打贏國際線

524

少見你用文字覆喎

得返一日

Cctai棄婦

524行街街

真係怕唔夠時間

比啲掙扎

我都怕

一係call 人

去SOGO shopping 唔犯法嘛？

去行街

渣甸坊好多黃店

聽日一日要吹大雞

正皮好似777最近嘅民望,逐小升緊

[緊急]香港人歸隊行動

我去尋找先

524一齊行街買嘢啦

我都切

切咩

524
民族自強
香港獨立

有一千都偷笑

突然熱開

你兩個切乜呀

可以

多你一個就好多

我切

得閒移民好過啦

banana

岩呀屌

逃跑是我們的自由，然而問心無愧，才是真正的自由。

巨龍你來了

你又切咩先

青瓜

唔做逃兵

推！！！！！！！ 星期日行街街！

習近平首級

以前個個post ig 叫人出
依家又變返日常timeline

係呀 豬豬

老實講，攞到國籍係好事，但係移民未必好，因為全球排華係趨勢

由香港特區行政區移去香港國

豬巴切咩 我就切咩

堅持住

Pepe

Hello 救世哥

民族自強
香港獨立

搵邊個數

熱開十三

一齊出嚟數啦

用咩制

十進制

留名等睇你切

push

Push

偽進制

多謝各位

上到top 10 我就去救世巴推薦嗰po 開台

極速巴加入我地切嘅行列

大佬

小朋油

唔識用

大家一齊出嚟睇樓主切啦

愛卿平身

平時行街都一萬人啦
留名睇走數

DJ寶

切咩先 係咪切賓州？？

受唔起個哥字

切生果

524出嚟我教你用啦

【警世】脫離悲情文宣，先可以打贏國際線

我覺得星期日應該會有好多人係港島shopping
不過有班人會無啦啦叫口號
又有班人會應機咁解啫

香港獨立

你依個標題就係百萬遊行要素之一

太多人行出馬路啫

一定出啦
有咩藉口唔出呀

唯一出路

等你呀

愛卿有何事宜

已經摸熟連登仔脾性

光復香港

豬豬使唔使磨利把刀呀

準備定兩碌ok?

［行動post］524 出去行街嘅入一入嚟

走數死全家

跟機

時代革命

熱開第九

個個都咁諗就真係冇人出架啦
想出嘅就出啦

開台

有疫情好多家有老有嫩既唔會出
我肯定

推呀

agger,多你一個好多

Pishhhhh

多謝903 多謝paco 多謝唱片公司同事 多謝歌迷

是日電台

【警世】脫離悲情文宣，先可以打贏國際線

過隔離

好

户户到

户哥

Oushhhhh

【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

真，大家要share 去fb ig ,唔好怕醜

呢度係港台金曲獎

後生個個肯出都幾萬啦
同埋好多中年手足好勇

豬豬呀，遲到呀me

油dee哥

因為未達成共識
我第一個唔同意港島遊行
鍾意可以屌我或者入黎呢個post說服我

最緊要524早d到

扶弱啫

到時見

唔理衝唔衝，都出咗去先呀，上年講過㗎

524 527

一定要衝.......去渣哥食魚蛋

點解你地仲未肯認大勢已去？
講真有10萬人都偷笑
香港人已經麻木左，習慣左
最近果啲所謂抗爭活動其實200人都無
依家淨底果班和理非有哂包袱，連出去都會驚有風險

要有準備
【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

Tui

衝去食黃店

振興經濟

【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

幫手推， 就沉

由呢秒開始推到星期日！

Sogo大減價

留名

我諗過如果黑警趕人一齊去黃店打蛇餅

民族自強 香港獨立

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

多謝樓主犧牲jj

唔知你條j仲有冇下次

今次覺得唔出好過出
今次唔同上年
香港個問題已經上哂國際枱
正式喺國際棋局上行緊

條國安法根本就係兩個大國之間嘅大對決

大型示威嘅作用大減左

借油dee個條黎用

Agree
仲要咁多恐懼撚驚個垃圾武肺 一定好多人更加唔敢出

524 sogo見

又話美軍來了我帶路?
上升哂去國際層面就做freerider?

524只係齋行,你星期日唔去銅鑼灣都要出街啦

後後生生 垃圾武肺都驚

仲驚武肺不如唔好搭車返工

冇得還

五千都無

大佬你要展示到民意、表明香港人唔接受人地先做到野㗎大佬

推啊！！！！！！

留名binc

香港疫情已完啦 驚驚驚 驚出街比車撞好過啦

真係唔會有

驚lee樣驚果樣，對得住係裡面受緊果班咩

我嘅意思係
力度上唔使咁高
Be water
只求俾子彈各國去做嘢

個個連武肺都驚 笑死 點有百萬人敢出黎

連武肺都驚真係唔死都冇用

無不反嘅活動應該難啲有公眾人物高調宣傳 不過照幫推

LM

準備切未 一定有

應該到返轉諗
如果外國見香港人自己都冇聲氣
佢仲點大大聲話幫你 認你係獨立國家?

大型示威要有
但話時話反而唔係好明點解又會返番港島行

係喎好似係會比人拉 告唔告得入就另一回事

agger,點都要比返啲反應人架

咪係
日日搭車返工買餸冇事 出街/遊行就有事

blocked

各位最近有咩大減價？

A

個日一定唔駛去到兩點就話你犯咗限眾令

黨鐵隨時停站
馬路可能又封
根本聚唔到人

推推推推推

無知一問
限聚令係咪完左？

524 sogo

S

唔洗1點就清場
1點前唔清場我切

仲港島? 人地玩到熟玩到爛 又難走 真係你出埋我果份

等睇切

老老實實
頭先落街
啲人已經有顯注數量係無戴口罩

借嚟做咩呀

出啦 fresh grad 反正搵唔到工

擺明直線呃 J切

天狼C

磨利刀

推到樓豬要切一百次

Push 大家萬事小心

切片

睇住林鄭記招磨咗好多把

要刀功好好切到好薄先得

唔知米奇定唐老鴨整三文治.gif

媽咪麪出黎講句野先啦

524 sogo 見

放心，一定燈唔到

524 港島見

比把鈍d嘅我

有冇得麻醉

局部麻醉上半身

藍屍情操高尚牌牛肉刀岩唔岩

不如麻醉埋下半身

仲諗住用界刀添

你切啦

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？全部同我入黎cls

極速巴

我就係要你切

mansuen

鳩縮了

送777上斷頭台個日幫佢麻醉下半身

餐刀岩唔岩

咁人慈
比粒必理痛佢算啦

膠餐刀得唔得

極速神驅
慢速神驅
龜速神驅

小朋油心地咁惡毒

俾半粒好喇

等睇樓豬切

膠餐羮會唔會好d

講真我會出 但我覺得你最後唔使切

臨斬前一分鐘先比佢食

要睇下聽日風向係點,吹唔吹得起

點用 你教我

真行街！去shopping !

痴幾塊刀片係上面

根本冇民陣吹雞好難多人, 仲話百萬
嗰日黑警一定全港各車站報防拉人, 你落唔落到老銅都成疑

524 Sogo見

Kol 死哂

好呀 一齊用
你用完先到我

和理非出去呀，我留後🧐

524 sogo 見
527 街頭見

Pushhhh

連不反都冇
帶頭叫人參與輕則告尋釁滋事
重則煽動暴亂

太急啦
香港人都未消化

唔係民陣搞根本就少人

唔係 限聚令未完咩？
到時又位位2千 益政府

推1
香港人唔好放棄!
三條戰線都必須努力!

推2

推3

Exactly

推4

大家一齊準時到，多人就安全d,唔好早到遲到

一開波狗瘋狂 stop&search

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

真 身邊唔多人推

2000入場費我就準備好

切咩？

希望1星期後仲見到你

有tg 有危險 有水炮車 就入太古廣場 全力十卜手足

入sogo shopping

有2000人偷笑，鳩拉，限聚，已經嚇走九成九嘅人。

SOGO特價，香港人最愛

524 銅鑼灣 SOGO週年賞精選特價，大家一定要去搶，唔搶下次就可能再冇機會喇

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主切定都得

你等切啦

竹

切蛋糕？

我估有50萬
但好似69 果日都無人估到會有100 萬

睇完蘋果幅圖，二百萬人至少中一條，仲等乜？

push 35424

我諗你要切絲先夠

久違嘅高登魔咒

安全革命 twiiter 戰線做得幾好, 又安全又成效大 勇武可以退場

係sogo感謝祭啊

你切硬！ 推！

有啲擔心樓主

524港島見

問題係點樣聚人 根本你十幾個聚埋已經即時比班死黑狗打散 更何況話要聚過百萬人

無人話要好似維園咁聚埋一齊
去到老銅 咪慢慢沿住條軒尼詩道行
人夠多咪會塞 有狗嚟扯旗咪走囉去食下黃店 食完再行過

pish

行動 post 推

Pish

Sogo購物

政治嘢 要問清楚自己係為咗乜嘢先 而唔係話國際形勢望落點點點所以唔好做 否則係本末倒置

我認為每個香港人掌握自己命運同擁有香港主權乃至可以追求幸福係理所當然嘅事 我認為香港人應該為自己身份而自豪而唔係似殖民地嘅人 所以我認為香港獨立係正義行動 所以我支持香港獨立

香港不應屬於港英 更不應屬於港共

香港民族 命運自決
民族自強 香港獨立
沒有獨立 那有普選
香港建國 立憲共和

睇死你班港豬唔出
有1m人我裸跑

推!

送頭

知唔知咩靜靜地起革命?

元末送完月餅又鳩叫先出來?

根據過去一年經驗
民陣唔帶頭，無可能多人

聽日...... 真係嗌「香港獨立」？

國安法未立，行街自由都冇，要全世界知道

依家港共無限增加抗爭成本。
少人出其實好正常，千萬唔可以因為咁樣就灰心

肥豬

推咗先

民陣唔帶頭 號召力細好多

我要你切！

we'll meet again

無錯呀

老實講 議員出聲俾狗咬梗+dq

我要切

lm

Be water

準備好未

聽日出去 返歸就可以睇樓豬切呀

幫推

又嚟送頭😒

我地今晚幽會地點

[重開][行動post]524口號要有目的 要簡單直接

户户

[重開][行動post]524口號要有目的 要簡單直接

幽會

Ok

原來你係話過萬人 我以為你話過百萬 咁你要切嘅機會好大

Call定白車，留返本葵花寶典筆記簿俾你啦。